每個人都有存在嘅定位

有人生而為皇
有人生而為奴
有人生而成神
有人生而成魔
每個人喺世界都有定位
有啲人有做皇者嘅資質
注定幹一番事業登頂
有啲人甘於平淡
唔好唔衰 唔勁唔廢
平平安安渡過一生就係最好嘅結果
有啲人自甘墮落
注定做社會嘅地底泥
然後怨天怨地
神仙都救唔返

最尾果幾句咪連登班公屋仔既寫照囉